應該原諒二坡坊？

我屌你個老母 貼幾張濕鳩告示，字都可以打撚錯嘅A4，係唔係好撚有誠意呀？內容真唔真心，大家心撚照啦，屌你個西

喇，恥笑完。再同大家冷靜啲諗吓，點解前線而家要咁做？點解二坡坊有咁嘅後果？係唔係因為當日有人冷血到出黑社會，出刀手，然後有手足俾人斬？或是其他原因？其他原因的話，咁麻煩講嚟聽吓。

但我又明點解你哋話要原諒喎。係想俾其他人睇到，只要跪低就可以嘛，方向正確。

不過咁就仆街啦！佢鹵味臭西，咁簡單可以原諒？斬人喎！係真係拎把刀大大力，斬落去喎！細路嚟咋喎！咁都落到手嘅？我係其他人，真係覺得好撚抵！斬完，貼告示，完！我係佢哋，笑鳩你哋戇撚鳩啦！再去打個邊爐，開幾碟靚肥牛，隊吓啤慶祝啦！

原諒係可以，但唔係咁簡單。例如主動提出賠償醫藥費，受傷手足日後生活費，篤返個真正刀手同幕後主示出來，再暫停營業一段日子。咁會唔會好啲呀？係咁我就覺值得原諒，並唔係貼A4可以拆得掂囉。

仲有，黑社會，係信唔過，唔好俾人呃。

認同

人地有埋CCTV證明 收皮啦風向狗

你信唔係一黨呀？

斬斷手腳根既事 咁就原諒？

唔原諒 但暫時應該放過佢